# TD Javascript
## Procédure :
1. Clonner le dépot **git clone https://bitbucket.org/a-daaif/js-exemple1.git**
2. Entrer dans le dossier **js-exemple1**
3. Exécuter **bower install** pour télécharger les dépendances (bootstrap)
4. Ouvrir le fichier **index.html** dans le browser.